Title: FAQ

----

Text: 

----

Items: 

- 
  question: "Qu'est-ce qui est inclus dans le prix ?"
  answer: >
    Toute la nourriture et toutes les
    boissons commandées par la guide. Vous
    ne devriez plus avoir faim à la fin du
    tour.
- 
  question: Y a-t-il des réductions ?
  answer: "C'est gratuit pour les enfants de moins de 12 ans."
- 
  question: Combien de temps dure un tour ?
  answer: >
    Cela dépend de la dynamique de groupe,
    mais entre trois et quatre heures.
- 
  question: Qui peut participer ?
  answer: "Tout le monde. Dites-moi simplement à l'avance s'il y a des enfants, des personnes âgées ou des personnes à mobilité réduite."
- 
  question: "Quelle est la taille d'un groupe ?"
  answer: >
    De deux à six personnes maximum pour un
    tour.
- 
  question: >
    Que faire si vous avez une allergie ou
    une intolérance alimentaire ?
  answer: "Les tours sont végétariens ou végans. Dites moi à l'avance si vous avez une allergie ou une intolérance particulière."
- 
  question: Que se passe-t-il si je suis malade ?
  answer: >
    Berlin by Food décline toute
    responsabilité si une personne est
    malade pendant ou après le tour.
- 
  question: "Je n'aime pas partager la nourriture. Est-ce que ce tour est pour moi ?"
  answer: "Il se peut que vous ayez à partager un ou plusieurs plats avec les autres participants. Si vous n'êtes pas à l'aise avec cela, merci de m'en informer."
- 
  question: "Que se passe-t-il s'il pleut ou s'il neige ?"
  answer: "Tous les tours, à l'exception du tour « En plein air », ont lieu quelles que soient les conditions climatiques. N'oubliez pas de porter des vêtements et des chaussures adaptés au temps qu'il fait."
- 
  question: Est-ce que nous marchons tout le temps ?
  answer: "Nous faisons en fonction du nombre de personnes et des niveaux de fatigue. Le but est que vous passiez un moment agréable, en mangeant assis et en marchant d'un endroit à l'autre tout en profitant de la ville. N'hésitez pas à me dire si vous souhaitez plus ou moins marcher."